# Неделя 2

1. Необходимо взять текст литературного произведения, например по ссылке [Lib.ru](http://lib.ru/)
2. Разместить текст в файле src/test/resources/input_text.txt
3. Реализовать интерфейс SourceReader для построчного чтения файла с текстом
4. Реализовать интерфейс TextAnalyzer для сбора статистики по тексту произведения. Необходимо посчитать следующие параметры:
    1. Общее количество слов
    2. Общее количество символов
    3. Общее количество символов без пробелов
    4. Знаков препинания
    5. \* ТОП-10 популярных слов
5. Реализовать интерфейс StatisticReporter в котором произойдет запись отчета в файл result.txt
6. С помощью AnalyzerTest проверить работоспособность всех компонентов скорректировав используемые реализации и количественные результаты в тесте
7. В случае успешного прохождения тестов вместе с решением закоммитить файл result.txt

## Критерии приемки
1. Соблюдение соглашения по разработке (Автоматическая валидация во время сборки)
2. Покрытие тестами как минимум на 80% (Автоматическая валидация во время сборки)
3. Реализация поставленной задачи (Самостоятельно подготовить тестовые данные и сам тест)
